<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pascal Stenz | TV Zofingen Handball</title><link>https://example.com/author/pascal-stenz/</link><atom:link href="https://example.com/author/pascal-stenz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>Pascal Stenz</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>de-ch</language><lastBuildDate>Fri, 29 Mar 2019 19:02:52 +0100</lastBuildDate><image><url>https://example.com/media/logo.svg</url><title>Pascal Stenz</title><link>https://example.com/author/pascal-stenz/</link></image><item><title>U17: Remis gegen HV Olten</title><link>https://example.com/news/2019-03-29_u17-remis-gegen-hv-olten/</link><pubDate>Fri, 29 Mar 2019 19:02:52 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2019-03-29_u17-remis-gegen-hv-olten/</guid><description>&lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Es war ein Kampf zwischen zwei gleichstarken Mannschaften. Der HV-Olten und der TV-Zofingen lieferten sich ein Duell auf Augenhöhe. Das Spiel lief zunächst ausgeglichen, bis Olten sich absetzen konnte und zur Pause 3 Tore mehr erzielt hatte. Nach der Pause versuchten die Zofinger U-17 Junioren den Anschluss wieder herzustellen. Doch man war zu wenig konsequent im Angriff wie in der Verteidigung. Dies nutzte Olten aus und vergrösserte den Vorsprung zwischenzeitlich sogar auf 5 Tore. Jetzt besannen sich die Zofinger Jungs auf ihre Stärken und man vermochte den Rückstand innerhalb kurzer Zeit wieder aufzuholen. 5 Minuten vor Spielende konnte man erstmals sogar eine Führung von 2 Toren vorweisen. Jedoch hatte man zu wenig Energie um gegen den Sturmlauf in den letzten Minuten von Olten Paroli zu bieten. Am Schluss resultiert ein faires Unentschieden von 24:24. Mit diesem Resultat können beide Teams zufrieden sein.
Wir danken Dominic für seinen guten Einsatz, den er erstmals für das TVZ-Team geleistet hat. ?&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --> &lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Am morgigen Samstag tritt die U17 Equipe gegen den HSG Balsthal an. &amp;hellip;und soviel wir wissen, haben wir noch eine Rechnung offe. Anpfiff ist um 16.00Uhr!&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --> &lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Matchbericht: David Tschamper&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --></description></item><item><title>U17/H1: Black Saturday für den TVZ</title><link>https://example.com/news/2019-03-17_u17h1-black-saturday-fur-den-tvz/</link><pubDate>Sun, 17 Mar 2019 17:35:49 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2019-03-17_u17h1-black-saturday-fur-den-tvz/</guid><description>&lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Dieses Wochenende wurde der TV-Zofingen bestraft. Die U-17 wie auch das Herren 1 konnten keine Punkte in deren Spielen holen! Bei den Junioren lag es vor allem an den Feldspielern, die mit grossem Unvermögen und ohne Willen agierten. Eine nicht mal ansatzweise zufriedenstellende Leistung wurde erbracht. Während man in der Verteidigung teilweise gute Aktionen sehen konnte, wurde im Angriffsspiel total versagt. Mit einem zu fahrlässigen, nicht effizienten Angriff, verlor man das Spiel. In 30 Minuten nur 5 Tore erzielen spricht für sich. Das muss unbedingt besser werden nächste Woche, wo der Gegner der HV-Olten sein wird.&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --> &lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Das Herren 1 gab sein Spiel komplett aus den Händen und verlor im Derby gegen Brittnau. Nach einer Aufholjagd und dem Ausbau der Führung auf vier Tore in der 45. Minute brachten die Thutstätter komplett ein und liessen die Brittnauer wieder aufholen. In der Folge gelingte kein Angriff mehr und so verlor der TVZ mit 3 Toren. Mit der Niederlage gegen Brittnau endet auch die Gewinnserie von 5 Spielen.&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --> &lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Weiter gehts!&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --> &lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Hopp Zofige!!!&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --></description></item><item><title>H1: Thutstätter setzen Siegesserie fort</title><link>https://example.com/news/2019-03-03_h1-thutstatter-setzen-siegesserie-fort/</link><pubDate>Sun, 03 Mar 2019 12:06:19 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2019-03-03_h1-thutstatter-setzen-siegesserie-fort/</guid><description>&lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Zurück in der Meisterschaft stand das Spiel gegen den HSG Lenzburg auf dem Plan. Alles andere als ein Sieg wurde nicht geduldet, doch der Anfang des Spiels war extrem harzig. Bis in die 15. Minute fand der Ball aus den Händen des TVZ kaum den Weg ins Tornetz. Der lenzburger Torwart parierte exzellent und es konnte bloss ein Resultat von 5:3 erreicht werden. Die erhaltenen 5 Tore war genau so ein Resultat aus hervorragender Leistung von Gilles Gloor, der wieder einmal mehr seine Erfahrung in den Vordergrund stellte. Die 1. Halbzeit endete mit einem Resultat von 11:8 für den HSG.&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --> &lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Für die 2. Halbzeit wurde eine Antwort von den Thutstättern erwartet. Wurfverhalten ändern, zurück in ihr treues System und Geduld aufzeigen. Mit erhöhter Konzentration startete der TVZ gelungen in die 2. Halbzeit und konnte den 3-Tore Vorsprung langsam aufholen. Dies zu verdanken der geklärteren Verteidigung und Unterstützung von Florian Lehmann im Tor. Ab der 43. Minute, beim erreichten 16:16, konnte rasch ein Zwei-Tore-Vorsprung herausgeholt werden. Der HSG Lenzburg versuchte mit allen Mitteln noch einmal diesen Rückstand wett zu machen, indem sie ihren Torhüter für ein Überzahlspiel herausnahmen. Dies wurde auch gekonnt umgesetzt, jedoch gleichte der TVZ rasch aus, da der gegnerische Torhüter zu spät zurück im Tor gestanden war. Nach 60 Minuten stand der TVZ somit auf der Siegerseite mit einem Resultat 25:28. Damit verzeichnet er in der Meisterschaft den 5. Sieg in Serie.&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --></description></item><item><title>U17: Klare Antwort auf das vorige Spiel</title><link>https://example.com/news/2019-03-03_u17-klare-antwort-auf-das-vorige-spiel/</link><pubDate>Sun, 03 Mar 2019 11:23:09 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2019-03-03_u17-klare-antwort-auf-das-vorige-spiel/</guid><description>&lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Am ersten Samstag im März stand der Gegner HSG-Lenzburg auf dem Matchplan. Mit einem teilweisen lückenhaften Auftreten machte sich das U-17 des TV-Zofingen das Leben selber schwer. Mit der Zeit konnte aber ein Vorsprung aufgebaut werden.
Nach der Halbzeit spielte Zofingen vorerst einen top Handball. Mit diversen Spielzügen, die sauber gespielt wurden, konnte der Vorsprung kontinuierlich gesteigert werden. Leider stotterte der Auftritt von der 40. bis in die 50. Minute. Aber der TV Zofingen konnte sich wieder auf sein Handball fokusieren und seinen Vorsprung behalten. Gegen Ende der Partie wurde das ganze Spiel wieder unter Zofinger Kontrolle gebracht.
Feldspieler und Torhüter lieferten über die gesamten 60. Minuten einen guten Handball mit Einsatz und Wille! Am Schluss wurde ein ungefährdeter 25:36 Sieg gefeiert. So können wir weiter machen! ??&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --> &lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Matchbericht: Julian Kalberer&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --></description></item><item><title>Trainer-Teams bleiben ihren Junioren treu</title><link>https://example.com/news/2019-01-10_trainer-teams-bleiben-ihren-junioren-treu/</link><pubDate>Thu, 10 Jan 2019 19:47:40 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2019-01-10_trainer-teams-bleiben-ihren-junioren-treu/</guid><description>&lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Die zwei Trainerteams bestehend aus Stefan Bolliger/Mike Müller/Martin Friedli/Diego Roth, verantwortlich für die U15, sowie Jürg Wullschleger/Pascal Stenz/Daniel Spagni, verantwortlich für die U17, bleiben die 3. Saison nacheinander in Folge verantwortlich für ihre jeweiligen Junioren-Teams.&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --> &lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Nachwuchsverantwortlicher Florian Steiner und Trainerbetreuer Philipp Zimmerli freuen sich, den eingeschlagenen Weg auch in der Saison 2019/20 mit diesen Trainerteams weiterzuverfolgen, denn es ist wichtig, dass die Junioren jeweils die selben Ansprechpartner haben.&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --> &lt;!-- wp:paragraph -->
&lt;p>Es ist eine Mischung aus langjährigen Trainern und aktiven Spielern des TVZ. Ein idealer Mix, um sich auf unterschiedliche Tätigkeiten und Trainingsinhalte zu fokussieren und unseren Nachwuchs gezielt zu fördern.&lt;/p>
&lt;!-- /wp:paragraph --></description></item><item><title>3. Liga: Heimsieg gegen Langenthal-Huttwil 2</title><link>https://example.com/news/2018-03-11_3-liga-heimsieg-gegen-langenthal-huttwil-2/</link><pubDate>Sun, 11 Mar 2018 10:37:14 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2018-03-11_3-liga-heimsieg-gegen-langenthal-huttwil-2/</guid><description>&lt;p>Die zweite Mannschaft gewinnt 29:17 trotz einer mässigen zweiten Halbzeit dank einer geschlossenen Mannschaftsleistung. Nächste Woche geht es nach Lyss am 17.3. um 13.30.&lt;/p></description></item><item><title>Sieg unter der Woche fürs Zwoi</title><link>https://example.com/news/2018-02-21_sieg-unter-der-woche-furs-zwoi/</link><pubDate>Wed, 21 Feb 2018 13:25:09 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2018-02-21_sieg-unter-der-woche-furs-zwoi/</guid><description>&lt;p>Im Spiel am Dienstagabend konnte die zweite Herren 2 Punkte aus Olten mit nach Zofingen nehmen. In der ersten Halbzeit war es sehr zerfahren und Olten machte ein paar technische Fehler mehr, wodurch man mit 14:20 in die Halbzeit ging.Die Abwehr war auf beiden Seiten nicht auf der Höhe. Nach der Pause kam Olten nach 38 Minuten auf ein Tor ran, die Intensität nahm zu. Zofingen konnte dank Valentin und Luigi sich wieder etwas absetzen. Olten musste mehr Risiko gehen und kam aber nicht mehr entscheidend ran und es endete 31:36. Spielbericht hier: &lt;a href="http://liveticker.handball.ch/Ticker.aspx?SpielId=346383" target="_blank" rel="noopener">http://liveticker.handball.ch/Ticker.aspx?SpielId=346383&lt;/a> Das nächste Spiel ist bereits am Samstag im BZZ gegen Bühren um 16.00!&lt;/p></description></item><item><title>Unentschieden gegen Balsthal fürs Zwoi</title><link>https://example.com/news/2018-01-18_unentschieden-gegen-balsthal-furs-zwoi/</link><pubDate>Thu, 18 Jan 2018 07:54:00 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2018-01-18_unentschieden-gegen-balsthal-furs-zwoi/</guid><description>&lt;p>Am letzten Samstag stotterte der Motor und man schaffte es nicht das gewohnte Spiel abzurufen. Balsthal ging mit einem Tor Vorsprung in die Pause. Nach der Pause kam die beste Phase des TVZ und man konnte sich einen 3 Tore Vorsprung erarbeiten. Doch nach einer Auszeit kam Balsthal mit ihrer besten Phase und zogen mit 4 Toren davon bis etwa 4 Minuten vor Schluss schien der Sieger festzustehen. Doch 3 Sekunden vor Ende konnte der TVZ den Ausgleich erzielen. Die nächste Chance auf 2 Punkte kommt am Samstag um 19.00 im BZZ. Gegner ist der HBC Neuchatel.&lt;/p></description></item><item><title>Leider nicht weitergekommen...</title><link>https://example.com/news/2018-01-12_leider-nicht-weitergekommen/</link><pubDate>Fri, 12 Jan 2018 14:06:29 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2018-01-12_leider-nicht-weitergekommen/</guid><description>&lt;p>Die II. Herren verliert das Spiel im Regio-Cup deutlich mit 29:41. Bis zur 20. Minute konnte man mithalten, doch nach der Pause konnte sich der Favorit Tor um Tor absetzen. Danke an die anwesenden Fans und willkommen auch zum Rückrundenstart am Samstag um 15.00 im BZZ gegen Balsthal.&lt;/p></description></item><item><title>Cupspiel 10.01.2018</title><link>https://example.com/news/2018-01-08_cupspiel-10012018/</link><pubDate>Mon, 08 Jan 2018 18:54:44 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2018-01-08_cupspiel-10012018/</guid><description>&lt;p>Die II. Herren bestreitet das Regio-Cupspiel am 10.01.2018 um 20.30 im BZZ. Kommt vorbei, der Gegner ist der Knaller. Mit dem HC Hopfenperle kommt der Klassenprimus um den ehemaligen TVZ Captain Christoph Hert und weiteren erfahrenen Spielern. Unser Beizli ist geöffnet und versorgt euch mit Getränken! Hier der Link aus Suhr: &lt;a href="https://www.facebook.com/events/1070499646423201/?ti=icl" target="_blank" rel="noopener">https://www.facebook.com/events/1070499646423201/?ti=icl&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Letztes Heimspiel vom Herren II.</title><link>https://example.com/news/2017-12-14_letztes-heimspiel-vom-herren-ii/</link><pubDate>Thu, 14 Dec 2017 09:26:30 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2017-12-14_letztes-heimspiel-vom-herren-ii/</guid><description>&lt;p>Am Samstag ist die fünfte Mannschaft der PSG Lyss zu Gast. Anwurf ist um 16.30 im BZZ.
&lt;figure >
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="https://ha-neu.tvzofingen.ch/wp-content/uploads/2017/12/img_7542.jpg" alt="" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;/figure>
&lt;/p>
&lt;script src="https://example.com/shortcode-gallery/lazy/jquery.lazy.min.js">&lt;/script>
&lt;script src="https://example.com/shortcode-gallery/swipebox/js/jquery.swipebox.min.js">&lt;/script>
&lt;link rel="stylesheet" href="https://example.com/shortcode-gallery/swipebox/css/swipebox.min.css">
&lt;script src="https://example.com/shortcode-gallery/justified_gallery/jquery.justifiedGallery.min.js">&lt;/script>
&lt;link rel="stylesheet" href="https://example.com/shortcode-gallery/justified_gallery/justifiedGallery.min.css"/>
&lt;style>
&lt;/style>
&lt;div id="gallery-854badce8c72e7bb92c34a731da0c0b3-0-wrapper" class="gallery-wrapper">
&lt;div id="gallery-854badce8c72e7bb92c34a731da0c0b3-0" class="justified-gallery">
&lt;div>
&lt;a href="https://example.com/news/2017-12-14_letztes-heimspiel-vom-herren-ii/images/img_7542.jpg"
class="galleryImg"
>
&lt;img
width="593" height="600"
style="filter: blur(25px);"
src="data:image/jpeg;base64,/9j/2wCEAAoHBwgHBgoICAgLCgoLDhgQDg0NDh0VFhEYIx8lJCIfIiEmKzcvJik0KSEiMEExNDk7Pj4&amp;#43;JS5ESUM8SDc9PjsBCgsLDg0OHBAQHDsoIig7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7Ozs7O//AABEIACAAIAMBIgACEQEDEQH/xAGiAAABBQEBAQEBAQAAAAAAAAAAAQIDBAUGBwgJCgsQAAIBAwMCBAMFBQQEAAABfQECAwAEEQUSITFBBhNRYQcicRQygZGhCCNCscEVUtHwJDNicoIJChYXGBkaJSYnKCkqNDU2Nzg5OkNERUZHSElKU1RVVldYWVpjZGVmZ2hpanN0dXZ3eHl6g4SFhoeIiYqSk5SVlpeYmZqio6Slpqeoqaqys7S1tre4ubrCw8TFxsfIycrS09TV1tfY2drh4uPk5ebn6Onq8fLz9PX29/j5&amp;#43;gEAAwEBAQEBAQEBAQAAAAAAAAECAwQFBgcICQoLEQACAQIEBAMEBwUEBAABAncAAQIDEQQFITEGEkFRB2FxEyIygQgUQpGhscEJIzNS8BVictEKFiQ04SXxFxgZGiYnKCkqNTY3ODk6Q0RFRkdISUpTVFVWV1hZWmNkZWZnaGlqc3R1dnd4eXqCg4SFhoeIiYqSk5SVlpeYmZqio6Slpqeoqaqys7S1tre4ubrCw8TFxsfIycrS09TV1tfY2dri4&amp;#43;Tl5ufo6ery8/T19vf4&amp;#43;fr/2gAMAwEAAhEDEQA/APVZ5beG7WCUOGkPysoyPx9KkubS1ERe4kKInJbeVA/EGs2613S7O7lhuVBkdcuShYEDpnj60n/CZ6TvRPP&amp;#43;&amp;#43;hcHB6D9f/1UNorll2LiS6VEDtvY8HqTJn&amp;#43;tTyR2iiGR5RhnHlnPBY9Kzl8YaS8XmJcofk34wc49elFp4ssL6SKOCSNmkwQpODRdByy7HjPiieZPE18q2l1IiXMymRlYg5J6YHatmx1LTjaWMs0ex4o8PmFsoxHfjJzg/n9K9Pn1WeMM4u7dFR2VvMhY9G9iOxH5H0NTW82p3lss8FxZFWzg&amp;#43;S4z26E561ni6X1qKjJ2t2JpJU22jwjarX1wm2SKNU2oNrHIxzzjB56evSl8PTXbeJdIhhW8gTz0BOCFUbycHjoc/qa98KaqCgWe0wB8xaJst&amp;#43;tOaPUjOjC4gWPd8yiMk4zxg&amp;#43;tbqbUVEnlV7o//2Q=="
class="lazy"
data-src="https://example.com/news/2017-12-14_letztes-heimspiel-vom-herren-ii/images/img_7542_huaeb9fae637e749b8e2c2c5336ae3931a_156637_600x600_fit_q90_lanczos.jpg"
>
&lt;/a>
&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;/div>
&lt;script>
if (!jQuery) {
alert("jquery is not loaded");
}
$( document ).ready(() => {
const gallery = $("#gallery-854badce8c72e7bb92c34a731da0c0b3-0");
let swipeboxInstance = null;
gallery.on('jg.complete', () => {
$(() => {
$('.lazy').Lazy({
visibleOnly: true,
afterLoad: element => element.css({filter: "none", transition: "filter 1.0s ease-in-out"})
});
});
swipeboxInstance = $('.galleryImg').swipebox(
jQuery.extend({},
{ }
)
);
});
gallery.justifiedGallery({
rowHeight : "150",
margins : "5",
border : 0,
waitThumbnailsLoad : false,
lastRow : "nojustify",
captions : false,
});
});
&lt;/script></description></item><item><title>Auswärtsdouble</title><link>https://example.com/news/2017-11-25_auswartsdouble/</link><pubDate>Sat, 25 Nov 2017 09:44:40 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2017-11-25_auswartsdouble/</guid><description>&lt;p>Bei dem Wetter lohnt sich heute ein Tagesausflug nach Langenthal. Um 15.00 spielt die zweite Garde und um 17.00 die erste Herren.&lt;/p></description></item><item><title>Heimspiel klar verloren</title><link>https://example.com/news/2017-11-13_heimspiel-klar-verloren/</link><pubDate>Mon, 13 Nov 2017 10:11:05 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2017-11-13_heimspiel-klar-verloren/</guid><description>&lt;p>Die II. Herren verliert nach einer durchwachsenen Leistung mit Höhen und Tiefen mit 32:40 gegen den Spitzenreiter. Nach einen guten Start geriet die Mannschaft früh in Rückstand. Man konnte sich zwar zweimal wieder ran kämpfen, verlor aber letztlich verdient. Der Spitzenreiter hatte die bessere Bank und war körperlich präsenter und nahm so die Punkte aus dem BZZ mit.&lt;/p></description></item><item><title>3.Liga: Nächstes Heimspiel</title><link>https://example.com/news/2017-11-07_3liga-nachstes-heimspiel/</link><pubDate>Tue, 07 Nov 2017 11:47:11 +0100</pubDate><guid>https://example.com/news/2017-11-07_3liga-nachstes-heimspiel/</guid><description>&lt;p>Am Samstag empfängt die II. Manschaft den Spitznreiter der Liga. Mit der SG Aarburg/Oftringen/Rothrist kommt eine erfahrene Truppe ins BZZ. Erwartet wird eine spannende und umkämpfte Begegnung. Anwurf ist um 17.00 Uhr im BZZ.&lt;/p></description></item></channel></rss>